資料備份問題

我想用屋企部舊電腦玩FreeNas, 請問用3隻12TB紅盤組1個raidz1 vedv 用來儲存丶播放同備份咸片是否可行？